903究竟播夠首月亮不代表我的心未

一聽到就轉

隻歌好撚煩

更多人唱是痛愛

黃偉文份垃圾詞

冠軍